暗殺

條8婆點解仲未死

英諜黎邊有咁易死
in 反共之母 we trust

成日諗點解籌到咁多錢 唔直接買佢頭
幻想下